請問chrome如何解決

行動版書籤如何剷除

delete